林鄭又嚟新招，開始快閃落區試水溫，扮仲有市民支持佢

之後一定搵堆演員市民帶風向，扮支持佢，又係李力持之流嘅垃圾招
起底組同文宣要開始做嘢

林鄭落區流料黎，你估689個時咩，係呢一刻大家都想跳船，唔好諗到班友咁撚偉大，做多不如做少

PUSH

帶雞蛋